買車心得 一齊分享下

以有10萬至30萬買車既儲蓄

大家會以咩標準去買一架二手車呢？

牌子？MT AT? 外型？ 年份？ 特性？
保養？

用 15至20 萬
我可以買到 2014年 Toyota Prius
又可以買到 2010年 Crz
都可以買到 2006年 BMW

慳到油費就冇型仔樣
要型仔樣就易機會過唔到road block
要過到road block就只可以買到再舊幾年既車
大家會點樣取捨？

搭單問
12年ml350 luxury 新淨
0手冇撞過 值幾多錢左右

28 car 睇avg?

有冇揸開車？
冇既買架hi 花撞左都唔心痛既先

新車 拎車拆膠紙 聞新車內籠陣味 好正

買車唔難 之後維修 零件 等要考慮埋
其次睇埋自己份糧 一個月/可以拎幾多放起架車到
始終養車都唔係必需品 無錢顧慮另計

同意，所以第一架買日本車9成9無死錯人

新牌想出BMW i3 or Tesla Model S

唔怪得之有d面熟

Ct200 ?